想問東張西望講緊天橋頂個度，係咪老貓住緊？

@老貓再世_

紫衫個個係老貓？

報完之後實俾人趕，東張西望真pk

呢樣真，一陣應該就比人拆

蓋老母來的

賣雪糕阿伯=老貓

80幾歲人仲A0

蓋清有錢仔，住大屋的

a0貓